屯門人會唔會有賠償 ？

問返個賠？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你打字1999

告一哥啦，全部屯門人一齊告！
叫幫屋企樓下區議員幫手！

老人家同細路今日真係多得佢唔少

全部屯門人都多得佢唔少，今晚0030開始停水

sorry

港豬WFC

無水飲都WFC!???

屯門人陣間8:30建生見

小額錢債

有架，賠多兩粒彈俾屯門人嘆

港豬 can eat shit

港豬吃草也能活